(Switch) Pokken Tournament DX 體驗版幾時出

官方淨係公布coming soon，究竟幾時先會出

應該聽日一點, NS FB 講

唔係今晚咩

歐版定美版今朝先話tomorrow 9pm PT
即係明天香港1點
日本好似冇講

唔係9月咩

體驗版呀

12:00呀

即係聽日12點日本server同埋1點歐/美server有得下載?

話左今晚

已經下載緊 唔該哂巴打通知

玩得15場

屌 嬲左 仲要用得三隻

好撚小家
到正式出果陣d新角色係可以免費更新用定要dlc比錢下載
冇玩過wiiu版本

見佢而家都係得廿隻角色 pokemon明明有咁多隻怪

已經比Wii U版多左怪
街機本身都唔係好多怪
呢隻係格鬥game黎

demo刪左重裝
可以reset 15次玩次數

幾正
不過呢類game
到時玩又要捱老手屌打

好撚正

但又唔想 為左一隻 game 買部 switch